{
    "o:label": "genex_Conjugaison",
    "o:resource_template_property": [
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_type_name": null,
            "data_type_label": null,
            "vocabulary_namespace_uri": "http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/",
            "vocabulary_label": "Dublin Core",
            "local_name": "title",
            "label": "Title"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": "Utilis\u00e9 pour les verbes sans pr\u00e9fix comme \u00eatre, avoir...",
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_type_name": null,
            "data_type_label": null,
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/jardindesconnaissances.univ-paris8.fr\/onto\/genex#",
            "vocabulary_label": "G\u00e9n\u00e9rateur d'expressions",
            "local_name": "hasPrefix",
            "label": "A comme pr\u00e9fix"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_type_name": null,
            "data_type_label": null,
            "vocabulary_namespace_uri": "http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/",
            "vocabulary_label": "Dublin Core",
            "local_name": "description",
            "label": "Description"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_type_name": null,
            "data_type_label": null,
            "vocabulary_namespace_uri": "http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/",
            "vocabulary_label": "Dublin Core",
            "local_name": "isReferencedBy",
            "label": "Is Referenced By"
        }
    ],
    "o:resource_class": {
        "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/jardindesconnaissances.univ-paris8.fr\/onto\/genex#",
        "vocabulary_label": "G\u00e9n\u00e9rateur d'expressions",
        "local_name": "Conjugaison",
        "label": "Conjugaison"
    }
}